係時候冷靜諗下 政府喱步棋應該點拆

而家政府不斷將革命 一小撮人 武裝 獨立喱屈落黎

扮野拉攏主流民意 黑狗開記招+亂打人拉人瘋狂吸引注意力 分擔政府壓力

企圖將暴力鎮壓合理化 對我地黎講係不利

1. 將所有政府唔想提既野(元朗恐襲 機場 官鄉黑勾結 etc )再不斷重提 登報 + 內外文宣+send email 不能停

2. 喱個係長期戰 謹慎選擇進攻地點/目標 減少受傷同被捕

共產黨最叻抺黑, 分化, 拖延, 拉一派打一派

學粱天琦話齋 "不要被仇恨支配自己 在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。"

團結 勿分化

推

up